食屎狗sony!!! 我買xbox算喇

+1

xbox 9月22至11月8訂購

Playstation 訂購系統現正啟動，
請勿負評干擾運作。

拉隊轉會xbox

訂唔到ps5 攬炒準備區

Sony仆街含撚死

買gtx 3080算啦

食屎狗！！！！！！

KENNNNNYYYYY

OOOOOOOOOOOOMEGAAAA